阿狗贏到瑟頓聯，立即退出波台

贏撚到咩

ching連非聯賽既球隊刀要燈=.=

冇燈，本身已經厭倦上連登，想下決心俾返多d時間陪下老婆仔女

玩留定先

唔好呀 反cos黨不能沒有你😞

唔好抺黑我牙死熱狗

反cos大業尚未成功，咁我唔退了

得兩條友返去反包皮就得😂

咩意思牙

挽留

好波

駁唔到

雲加應該挽留到我

on9--

玩留

樓主留力下一輪啦

挽留樓豬😭😭

你女都冇條，點老婆仔女呀

挽留，波台需要咁高汁的樓主

🙄

玩留，波台需要樓豬對抗雞狗人妖劣質文化

N賓清 一路順風

🙈

push

十卜

推

唔好再推啦

朴孝敏好波

朴初瓏好波

rookie rookie

挽留高汁會然

滾

老婆是左手

OK 有人玩留唔走

未換acc

reported

你仲信連囝有管理過

呢個真

波台有愛咁多人挽留

get out

pish

jxx

瑟頓聯10年fans 留名